{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028334",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 벨리"
    },
    "text": "忠清北道沃川郡北面のチュソキル8-41に位置するカフェベリーペット同伴は、屋外でのみ愛犬同伴可能で、ブランチは室内、外部の両方を楽しむことができます。 カフェ内には3階建てのルーフトップがあり、このスペースは子供の遊び場として使われます。 お子様の安全のためご了承ください。 カフェベリーは味と風景の両方が良い場所で、渓谷の水の音まで楽しめます。 飲み物やブランチに異常がありましたら、おっしゃっていただければ改善に最善を尽くします。 当カフェは発展し続け、変化し、最上のサービス、風景、味を提供するために努力します。 ただし、ブランチは事前に用意した材料が使い果たされると、早期締め切りとなることがありますので、ご了承ください。 オープン時間は年中無休で午前10時から午後7時30分までで、ラストオーダーは午後6時30分です。 駐車スペースも広く設けられており、吉致公園の廃高速道路に沿って10分移動した後、祈祷院の向かい側で急傾斜の下に降りてください。メニューにはロゼクリームパスタ、クリームパスタ、ブルタコパスタ、アーリオオーリオ、キューブポークチョップステーキ、キューブハムステーキ、ハニーペパロニピザ、ゴルゴンゾーラピザ、カプレーゼサラダ、ロゼトッポッキなど様々なメニューがあります。飲み物としてはアメリカーノ, カフェラテ, バニララテ, 穀物ラテ, チョコラテ, ダーククリームモカ, 黒糖バブルラテ, アフォラテ, アフォガート，コールドブリュー， ドルチェラテ， アインシュペナー， エード， お茶， ミルクティーなど様々な飲み物があります。 またカクテルやビールも販売しており、デザートにはチーズケーキ、クロッフル、エンジェラートなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴の場所はどこですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴は忠清北道沃川郡北面のチュソキル8-41に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴で愛犬を連れていけるのはどこですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴では、屋外でのみ愛犬同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴のブランチはどこで楽しめますか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴のブランチは室内と外部の両方で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴のカフェ内にはどんなスペースがありますか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴のカフェ内には3階建てのルーフトップがあり、子供の遊び場として使われています。ただし、お子様の安全のためご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴では何を楽しむことができますか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴では、味と風景の両方を楽しむことができます。渓谷の水の音まで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴では何を提供していますか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴では、ロゼクリームパスタ、クリームパスタ、ブルタコパスタ、アーリオオーリオ、キューブポークチョップステーキ、キューブハムステーキ、ハニーペパロニピザ、ゴルゴンゾーラピザ、カプレーゼサラダ、ロゼトッポッキなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴の営業時間はどれくらいですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴は年中無休で午前10時から午後7時30分まで営業しています。ラストオーダーは午後6時30分です。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴のアクセス方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴へのアクセス方法は、吉致公園の廃高速道路に沿って10分移動し、祈祷院の向かい側で急傾斜の下に降りると到着します。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴の駐車場はありますか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴には広い駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴で提供されている飲み物にはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、穀物ラテ、チョコラテ、ダーククリームモカ、黒糖バブルラテ、アフォラテ、アフォガート、コールドブリュー、ドルチェラテ、アインシュペナー、エード、お茶、ミルクティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェベリーペット同伴で提供されているデザートは何ですか？",
            "answer": "カフェベリーペット同伴で提供されているデザートにはチーズケーキ、クロッフル、エンジェラートなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 537,
        "QA": 726
    }
}